DeepFuckingValue 而家過成點

佢4$ 上到$483

揸住成億港紙你估下

大鱷成魔記
由比大鱷打既散戶
到打贏大鱷
再做埋大鱷打返散戶

日日屌十幾條女屌到扯唔起

搵緊醫生移植條新black j

神早賣哂同你講咩

到尋晚都仲貼緊倉

好似好耐之前已經 cash out 左 13mil USD
宜家個倉歸零都唔影響佢既生活

兩個倉又要話你知咩

佢一個已經八位數
有多個都係佢本事
你瞓醒未？

貼倉有冇平倉

唔明你邏輯

佢個倉有幾多錢 同佢有冇另一倉有咩關係

佢係咪大戶打手黎

佢貼個倉就八位數
佢有多個倉 但無貨或者有 但係係八位數既零頭咁又點計？
而佢有多個倉又有over 八位數係倉入面 咁又點
何況等你prove到佢有多個倉先出聲啦 係度打稻草人

我純粹用邏輯解釋你知點解貼倉唔代表佢無賣過

Ok 啦

你鍾意當佢神拜

祝你嬴多啲

唔信大戶比9位數account佢玩
倫敦金成間公司都無咁多錢啦

純粹用個面同你講佢日日貼倉
share都係咁多咪無賣
咁你要話佢賣過咁咪拎proof話佢有第個倉囉
好心提下你佢貼倉個個面倉有八位數姐
你搵到佢有多個倉又多過八位數你咪叻囉

我就拎表證同你講, 你就FF稻草人出黎同我拗
無當過佢係神咁拜, 自問無佢咁本事, 所以唔好再打我稻草人
出聲純粹覺得你鳩姐係都要FF啲野出黎講
你話佢日日貼倉因為d錢唔係佢既係大戶俾錢佢做show都算
屌你講野都唔make sense

貼倉冇乜可信性

Ok 啦

巿場唔係法庭

唔使講乜野毫無合理疑點

你鍾意信就信 唔信就唔信

股價+自己P&L 分勝負

我唔需要對你負責

你唔需要對我負責

DFV 亦唔需要對任何人負責

淨係想知佢有冇動搖過

佢已經靠 option 搵咗成千萬美金 cash
你話佢睇住跌仲動唔動搖

30 mil -> 15 mil -> 30 mil -> 7 mil still holding